Dobrý deň pro všechní .
Jsem Eva a píšu pro vás dopís .
V 10.00 jsem vstavála .
Počasí bylí heský .
Myla jsem se a se snídála .
Pak jsem šla na tenís .
To bylo v 11.30 .
Hrala jsem v tenis .
Pozdě jsem se kaupala v baséínu .
To bylo v 12.30 .
V 13.00 jsem objedvála .
Tam chle bylí velmí hutný jídle .
To znaměna , že bylí tam chleb , smažene kuř ovocný nápoj , a polévká .
V 14.00 jsem se tkala z dvime klukamí .
Potom jsme se dívalí na fílm v e .
Dívalí jsme se na fílm v 17.00 hodín .
Pak jsme šlí do klubu , a jsme tancovalí támchle .
To bylo v 23.00 .
V 1.00 jsem měla schousku z símpatíckém klukem .
Měla jsem velmí zaímový večer .
Pro mě bylo všechno docela dobře , a měla jsem chezký víkend na horách .
Uvídíme se , Vaše Eva .
